性能超越 i9！疑似蘋果為 Mac 研發的 12 核 ARM 處理器跑分曝光！

Slashleaks 流出一份未能證實的文件，當中竟然透露了蘋果為 Mac 而設計的 ARM 處理器性能。當中的擷圖裡顯示 ARM big.LITTLE 結構設計的 10 核及12 核處理器，而 10 核版 CPU 主頻高達 3.4GHz，Geekbench 單核跑分達 7335 分，多核心更高達 24240 分！

而另一個 12 核 AEM 架構版 APWL2@HmP 主頻速度為 3.1GHz，略較 10 核版低，Geekbench 單核分數為 6912 分，多核心跑分方面則因為核心數目較 10 核多而同樣能夠取得 24240 分。

現時使用 Intel i9-8950HK 處理器的 MacBook Pro 15 吋，其跑分達 22439 分，如果漏出的分數是真實的話，那就是說蘋果的桌面級 ARM 處理已超越 Intel i9 的性能。

其實，分析員已預計蘋果會在 2020 年後開始用自家的 ARM 處理器，Intel 也預計 Mac 將會有這個改變。

純轉貼

又拎Geekbench打飛機

賣幾錢
分分鐘買塊雙cpu底板插兩粒i9仲平仲高效能

on9

3000港幣

真係笑撚咗

樓主定期開apple post打飛機

之前佢上i9已經熱到降晒頻
依家仲搞on9野

ARM，唔同架構有乜好比

等於你拎隻搖搖轉快啲個轉速都可以高過rolls royce啲jet engine，咁又點？唔識就打少陣J啦

所有MacOS軟件唔兼容，但兼容所以IOS軟件

Arm架構

用唔到x86指令集有西用

E 家intel 其實睇似o支牙膏咁出。佢就係見無競爭就慢慢出D咁出

得 又可以加價

iFan唔撚開Apple飛機po唔撚通開Android飛機po有病

梗係啦 呢三個Apple做 同事嚟

勁到識飛都好
mac機嘅優勢永遠都淨係得整圖整片

又唔係x86

apple 自研cpu勁過intel唔奇怪

intel 年年睇住amd 食升幾個%性能就算

幫你地Android講好說話都要比你屈係apple打手

and撚表示我唔撚識
但Apple一定係廢，唔廢嘅嘢都一定冇用

禁錯負皮

留名等睇Apple出desktop CPU

PowerPC

乜依家頂級u仲未夠用咩？

你只會嚴慢。點會嚴快

其實係卡住左，煙條冇新野

Iphone 一粒
Ipad pro 一粒
macbook 一粒
高通連追最雞果粒都有問題

邊個話x86同ARM冇得直接比較性能
今代A12 IPC已經有skylake級數
Apple仲等intel慢慢 唧牙膏咩

點睇都唔似。近年都無大大提升

新聞賣緊卡製程喎
如果唔係咁多14++++++做乜，你估貪好玩

轉arm即係所有program又一次廢哂要重新課金

x86+arm 食兩面

其實高通係咪都吱緊牙膏

amd今年主流16核，ws 32-64核，server 64*4核

arm連amd車尾燈都見唔到

其實鳩通唔係都有粒s850 for desktop 咩？
同係arm 點解講到apple 出desktop cpu 就好新奇

RISC 同 cisc 直接比。。。OK you win

5W cpu打 100W cpu,

點睇都話緊m系同u系喇 醒目仔

同時開20個pdf唔lag先再講野啦

因為好多人仲停留緊arm只係俾電話用既cpu
其實單講a12x已經有i5 8250u既性能
粒GPU直情吊打添

講緊IPC同能效
你up乜鳩開20個pdf

早d訓

岩岩出冊？

amd追過咁濟

快window幾多？

Apple已經超越咗AMD啦

Geekbench得啖笑

我蘋威武，今年一次過收晒Intel, AMD, Android皮

cls，原來apple諗住玩呢樣野，係咪諗住轉型做CPU